水炮車開始路測

水炮車如果射中唐樓甩石屎點計數

PISH

以警犬咁嘅技術 出得都大獲

記者肯定仆硬街

小心
有啲金屬遇水會爆炸

真係要開始諗下， 放棄死守， 轉為地區性、小型、突發性嘅行動。起碼架車唔會趕到現場。

同意 必須對準政權同其走狗
放棄陣地對戰

巷戰 廢佢武功

好似有戰爭片講，步兵遇上敵方出坦克，
就要分組打游擊，周圍設路障。

6月到依家咁多戰場,得金鐘有機會用到

出得一次 每次就變例行公事

無錯阿， 開槍都已經係最低消費
慢慢就每次都擺架車出嚟守住門口， 根本冇辦法攻得入。